★陳嘉倩Vs游b

游b

陳嘉倩

老貓，我揀你得唔得

屌你個標題
我想比游b 但比左負評 屌你老母

嘉嘉

屌比撚佐正評

嘉倩啦

老貓係咪揀游b?

肥妹可塑性好高，但首先肯減肥先得

唔緊要 我都比錯左正皮

點解我睇唔到嘉倩張圖

髮型問題多

噗~油雞都有人吹棒

嘉倩 >>>> 游雞

李穎琳正過陳嘉倩

財經 果個 李穎琳 ？

Miss 巨乳

Yes夠肉地

好似永久bam

Why bam

老貓，你會唔會自爆陪佢一齊上路

判亂罪
搞獨立

不了

menclub條片正到

Bam左會唔會回老家

上timway討論區打J

Now is xocat
腳板冬天好多絲襪OL相

我要游b

none of the above

x2

巨乳失縱使唔使開個上香追思post?話唔定已經比石丸

早幾日開左！

link

老貓，你有冇TG

屌，負皮左

負皮左樓主

有游b 腳圖未

畀遊b
因為tvb

後入

游B一定唔會咁樣著黑絲露趾
佢D腳趾係神秘領域

Yup，絕對唔可以show 腳板&腳趾

睇過者，滅口！

好似冇乜見it痕了

仲神秘過batman spiderman面罩

游b去過沙灘/泳池未？

應該會話唔識游水

著蛙鞋

石丸死左?

比人炒咗
No mood狙擊老貓住

調教緊爺爺

老蟹都屌游b

Where did you go?

游b星

No bam?

會露少少腳指的

剛unbam

咁可能著埋對鞋落水

會

一陣上水焗到隻腳臭晒

應該勁正

跟住再焗住隻腳連鞋一齊用太陽曬乾
腳味

超正

奶落去應該會咸咸地咁
海水+汗水

游b：腳板=貞操

2個都唔同level

睇咗就要對游b負責任

老貓=變態？

飛鳥=蓋老母

除游b鞋要Face ID+指紋認證，所以佢經常需要更換Face

用iPhone unlock?

FBI都解唔到

最多影武者嘅政治人物

之前你貼個班游b面具人

試圖解鎖，除游b鞋，但fail

個日可能因為游b要換鞋
所以仲痕要上天台

No!

老貓，你唔好咁變態啦

仲痕對鞋去左邊？

有人偷咗（以為游b鞋！）

緊急！俾左游b著住先

游b對鞋未charge滿電，

似！